一首歌唱左成千次 求評

好想唱番好佢

推

[quote][quote]

玩乜撚野全民k歌 死藍絲大陸狗收皮啦

去死

我嘅評論係：好撚難聽 你都係返大陸搵食啦歌神